[尋人]19號 傍晚搭藍線車既嚴小姐

6:25至6:40你搭過，跌左張八達通，我放左喺北角站客服，自己去拎

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推